Ming仔復活啦 快d去支持佢啦 CCTVB做緊啦

人地幫大台架 大家繼續支持啦

垃圾！永久黑名單

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！